其實我哋要嘅係民主定第二個共産黨？

要港獨嘅就會屌人淨係要五大訴求
又話人想繼續做共産黨隻狗

五大訴求嗰班又話要遲啲先叫
唔好騎劫人

幾時開始我哋分成咗兩派？
幾時開始我哋一定要大家有一模一樣嘅做法？
幾時開始我哋會迫其他人點諗？

我哋一直以嚟都係同路人
為咗香港去爭取民主

我哋不嬲都有人講話要港獨要歸英
每人都有自己嘅諗法 想要嘅結果
一直以嚟所有集會都有人做唔同嘅事
但我哋最終目的都係民主

如果我哋迫其他人去做佢哋唔想嘅嘢
同共匪有咩分別??????

1月1日民陣元旦遊行
我要聽到所有人嘅聲音

一月一

負皮我嘅講下

點解唔嗌得港獨？

又點解唔嗌得五大訴求

同埋嗌乜都好
記得出去

如果屌人可以屌到人轉軚
班藍絲一早轉咗

我push

唔好再為嗌乜嚟嘈

Push

同埋港獨都要有文宣
唔好淨係話五大訴求冇用
要有文宣幫助

Push push

我要聽到「五大訴求 缺一不可」
我要聽到「香港獨立」

我唔要聽到「咪撚騎劫」
我唔要聽到「唯一出路」

咁我認真回你
係中共眼中雙普選已經係港獨，SOURCE自己搵下官媒點講普選
GOOGLE大把
爭取港獨/雙普選對佢黎講幾乎冇分別（所以先不斷SPIN去警暴）
受到既打壓係一樣，中共處理到一早處理左
另外同極權對抗仲計較手段係非常天真
如果美國覺得殺日本人同皇軍冇分別你宜家仲講緊日文
而且港獨既支持者係第一次加入遊行咩？6月一早有啦又唔見你出黎講？
人地有冇拎支槍指住叫你一齊叫口號？
一個咁龐大既群體有唔同意向係非常正常，但重點係在於你點去理解同對有不同意見既人有咩行為
而港獨既論述一向充足到爆，文宣不足我係認同
但我懷疑你根本冇完全了解就出POST

同意 但其實不嬲覺得連登嘅聲音遷向嘅係另一個極權

你有冇睇哂成個po
我講緊大家有唔同意見好正常
但唔應該屌唔同意見嘅人

但係泛民主派打壓咗獨派五年？